有無手足覺得fifa19 d歌好好聽

好撚過垃圾18好多

agger
Brood嘅Peach同Tove嘅Sway好高汁

sway真係正

btw聽人講有d lyrics mute咗

Fifa 18 d歌有史以來最垃圾
Fifa 16 d歌最正

Foso Foso Fia, Foso Foso Fia